%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{exercices}

\begin{ExosApp}

\subsection*{Calcul de sommes partielles}
\exotd{09} % Calcul suite somme partielle explicite accompagné
\exotd{01} % Calcul suite somme partielle

\subsection*{Comparaison}

\exotd{02} % Par minoration
\exotd{03} % Par majoration
\exotd{10} % Par majoration

\subsection*{Séries usuelles}
\exotd{04} % Séries usuelles
\exotd{08} % Convergence séries de Riemman alpha=2

\subsection*{Suites et séries}

\exotd{05} % exo bilna 1
\exotd{06} % exo bilan 2 (séries alternée
\exotd{07} % exo bilan 3

\end{ExosApp}

\end{exercices}


